第一個有愛滋嘅人係點出現

同猩猩扑嘢

第一隻有愛滋既猩猩點出現

有冇聽過A+B=C?

yes

30年前

愛滋不嬲存在動物界

打獵個陣啲猩猩血滴入傷口囉
成班諗住扑猩猩係咪癡線

聽人講猩猩好似本身就有呢種病毒

有冇諗過係俾蚊咬， 你班友都癡線嘅

蚊會傳染愛滋? 都唔知邊個癡線

On9緊係比猩猩強姦啦

讀書果陣真係以為係

係

泰山 冇得揀唯有屌猩猩

點解仲會有人信扑猩猩呢啲content farm野

咁猩猩本身係咪有抗體？
定係猩猩血加人血先會有愛滋
a加b等於c？

新會然